張六常見字入嚟

你間u開左微博

你有幻想过在这样一个北欧学院派的大学念书吗？
自1477年起，为追求知识而存在的地方，
坐落在一个可以骑自行车自由通行的大小刚好的城市，维京古都，
宿舍旁就是小森林，
13个学生nation任你选择——从早餐到晚餐，图书馆奖学金代代相传的宿舍楼，还有好玩的趴体，8位诺奖校友，学术排名全球前100。

Hej 大家好呀，今天是industrial analytics的思远来分享自己专业的课程安排啦 这个是我们专业的课程链接 网页链接
我这个项目理论上是两年120学分的，有两个方向，一个是工业工程(ie）方向，一个是计算机(cs）方向。在最终毕业之后也会根据选课和毕设来判定拿的是IE的毕业证还是CS的毕业

嗨大家好！这里是绯叶君[兔子] 给大家分享一下圣诞节时我们自己DIY的瑞典传统圣诞餐Julbord![haha]

「开餐」Glögg 圣诞热红酒
「Plate 1」Seafood
「Plate 2」Christmas ham
「Plate 3」Warm dishes
「Plate 4」Cheese

Uppsala University 2021 ranking
QS 124
Times 111

我隨口 up 下大學名，唔好咁認真否則會尷尬

野雞 U 一間

其實我仲係香港，唔洗估黎估去